返工hea嘅程度

返8粒鐘，真正做嘢時間半個鐘都無明明好多嘢做，但我就成日將啲小問題無限放大攪到啲工作做唔到咁，再隊返比對家，不停循環，最後無咗回事有無人同我一樣

月入幾多份工

低於連登標準

連登應該至少八成人低於fg標準

乜唔係個個都月入50k咩

每日係屋企等秘書拎外賣上黎, 順便簽下票
然後公司就冇我既事喇..

秘書正唔正

正都冇用啦, 同我老婆friend鳩左喇

妻之友人

返10至6
打完卡返屋企

3P

做bank it

屌埋佢老公OK?
又靚仔又大隻又有錢人品又好